一人一個好撚似樣嘅明星

楊卓娜
袁嘉敏
之前仲以為袁嘉敏去咗tvb拍劇

達哥-蔡思貝

哈林

庚澄興

達哥-木村拓哉

成龍

陳港生

馬德鐘- 苗僑偉

周柏豪- 樓主

金庸

查良庸

林早洩- 八兩金

屌你老母

skr skr

大j- 整蠱專家嗰個光頭王

龍心- 鋒味漢堡

一個 點樣似樣

一對

捉字蝨

push

龍心 謝霆鋒

上面講過了

周志文 周志康

哈林 庾澄慶